<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobre on DevMT - Comunidade de Desenvolvedores de Mato Grosso</title>
    <link>http://devmt.com.br/categories/sobre/</link>
    <description>Recent content in Sobre on DevMT - Comunidade de Desenvolvedores de Mato Grosso</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://devmt.com.br/categories/sobre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Patrocínio </title>
      <link>http://devmt.com.br/support/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://devmt.com.br/support/</guid>
      <description>

&lt;h4 id=&#34;patrocínio:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Patrocínio&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Nossos eventos são organizados pela a comunidade existente no Mato Grosso, não temos bandeira para nenhuma tecnologia especifica ou marca. Para que possamos cada vez melhorar o nosso ambiente é necessário contribuição, seja em dinheiro ou não, e uma forma de fazer um caixa para realizações dessas melhoria é buscando patrocínio. Porém, não é necessário contribuir com dinheiro, pode ser assumindo o comando de alguma responsabilidade.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;temática-do-evento:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Temática do Evento&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;A temática é definida algumas semanas antes, como temos um evento por semana de duas horas de duração que acontece aos sábados é preciso antecipar os temas.
Essa definição é feita pelos colaboradores da comunidade, sempre é levado em consideração a opinião de todos.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;público-alvo:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Público Alvo&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Nosso público alvo é profissionais da área de tecnologia, empresas e entusiastas. Não temos nenhuma bandeira, nossa busca é pelo o aprendizado e disseminação do conhecimento.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;retorno-do-patrocínio:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Retorno do Patrocínio&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Empresas sempre estão buscando inovações, consultorias e profissionais que possam efetuar esses serviços.
Mostrar a sua empresa para um público grande e interessado em ajudar pode trazer o que você deseja. Além da divulgação da sua marca dentro da comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;custos:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Custos&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Não temos um valor fixo, mas sim necessidades. Nosso primeiro evento foi gasto R$ 137,00 reais. Alugando cadeiras, comprando bebidas e gelo. Depende do que será feito, mas qualquer ajuda é bem vinda.
 &amp;gt; Sempre divulgamos a tabela de gastos, para que possa ter transparência nos gastos.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;como-será-a-divulgação-da-marca:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Como será a divulgação da marca?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Acima de tudo buscamos transparência no que estamos fazendo, cada marca terá o seu espaço dentro de cada evento, seja em banner, flyer ou cartões, o que a patrocinadora disponibilizar de material para a divulgação.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;ei-eu-quero-patrocinar-como-posso-fazer-isso:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Ei, eu quero patrocinar. Como posso fazer isso?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Como foi falado acima, não só de dinheiro vive um evento.
 1. Dinheiro (qualquer valor).
 1. Camisetas, Canecas, Canetas, etc. (Com a marca da empresa).
 1. Veículos de comunicação.
 1. O que você achar melhor que possa ajudar a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;contatos:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Contatos&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Mande uma &lt;a href=&#34;https://github.com/devmatogrosso/patrocinio/issues/new&#34;&gt;issue&lt;/a&gt; ou &lt;a href=&#34;mailto:devmatogrosso@gmail.com&#34;&gt;e-mail&lt;/a&gt; caso tenha interesse. Obrigado pela atenção.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;patrocinadores:e39f786d0e9bcf34ce833b34fbb0c090&#34;&gt;Patrocinadores&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.nuvem.net/&#34;&gt;&lt;img src=&#34;http://www.nuvem.net/Content/img/logo.png&#34; height=&#34;45&#34; weight=&#34;15&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre </title>
      <link>http://devmt.com.br/about/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://devmt.com.br/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Este grupo é voltado para trocas de ideais entre profissionais e estudantes da área de tecnologia. Convidamos a todos os entusiastas ou não, seja de qualquer segmento tecnológico; desenvolvimento de software, infraestrutura ou suporte para trocas de experiências, conhecimento, aprender e ensinar. Buscamos melhorar o relacionamento entre os profissionais de tecnologia da nossa região.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre </title>
      <link>http://devmt.com.br/meetup/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://devmt.com.br/meetup/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Estamos utilizando a plataforma &lt;a href=&#34;meetup.com/DevMatoGrosso&#34;&gt;meetup.com&lt;/a&gt; para a organização de cada edição e controle dos participantes. Na plataforma é definido o tema do meetup, local e quantidade de participantes. Caso um participante desista de comparecer ao evento e solicitar o cancelamento da sua inscrição, uma nova vaga será aberta, assim dando oportunidade para outra pessoa.&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;cadastre-se-já-no-meetup-devmt-meetup-com-devmatogrosso:c61a0536553a0390e9bd5b0c2551f0d0&#34;&gt;Cadastre-se já no &lt;a href=&#34;meetup.com/DevMatoGrosso&#34;&gt;Meetup DevMT&lt;/a&gt;.&lt;/h4&gt;

&lt;h4 id=&#34;mais-sobre-nossos-eventos:c61a0536553a0390e9bd5b0c2551f0d0&#34;&gt;Mais sobre nossos eventos&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Gostaríamos que em cada evento o ambiente seja de troca de informações, assim como cada um que vai apresentar o tema em questão gosta de falar, certamente ele também gosta de escutar a experiência e conhecimento de todos participantes, assim como todos os demais. Não fique acanhado, compartilhe conhecimento com a comunidade. Não temos bandeira de tecnologia, queremos proporcionar um ambiente para todas as áreas.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;quer-falar-sobre-algum-assunto:c61a0536553a0390e9bd5b0c2551f0d0&#34;&gt;Quer falar sobre algum assunto ?&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Por favor &lt;a href=&#34;https://github.com/devmatogrosso/submit&#34;&gt;submeta&lt;/a&gt; para nosso repositório.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&#34;comes-e-bebes:c61a0536553a0390e9bd5b0c2551f0d0&#34;&gt;Comes e Bebes.&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Esta é uma parte importante, no nosso primeiro meetup fomos patrocinados pelo High5Devs.com, porém não é sempre que temos o patrocínio. Mas sempre que for possível vamos avisar a todos. Mas caso alguém tenha interesse em levar alguma bebida ou comida, lembre-se! Além de ser seu, ela será compartilhada para os demais, com bom senso.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>