<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meetup on DevMT - Comunidade de Desenvolvedores de Mato Grosso</title>
    <link>http://devmt.com.br/tags/meetup/</link>
    <description>Recent content in Meetup on DevMT - Comunidade de Desenvolvedores de Mato Grosso</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://devmt.com.br/tags/meetup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Meetup - Introdução ao Angular 2</title>
      <link>http://devmt.com.br/post/meetup-angular-ii/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://devmt.com.br/post/meetup-angular-ii/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;introdução-ao-angular-2:28a84450358e24f35836f7310092cdc9&#34;&gt;Introdução ao Angular 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://angular.io/resources/images/logos/standard/shield-large.png&#34; alt=&#34;ng2&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com todo o hype do crescimento de web applications nestes últimos anos, a nova versão deste super framework também está dando o que falar com mudanças incríveis que ele traz. Change detection? Syntax sugar? ES6? Native APIs? O que não falta são novidades. Venha prestigiar todos estes assuntos neste meetup de Introdução ao Angular 2, que tal?&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;local:28a84450358e24f35836f7310092cdc9&#34;&gt;Local&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Arena Pantanal, Setor Norte Nível 30, entrada pelo portão 2. &lt;a href=&#34;http://i.imgur.com/U5TlbDY.jpg&#34;&gt;Veja no mapa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dhyego-fernando:28a84450358e24f35836f7310092cdc9&#34;&gt;Dhyego Fernando&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Full stack dev, apaixonado no que faz, é fissurado em solucionar problemas com boas práticas e um bom código. Sempre buscou enfrentar novos desafios, conhecer e utilizar novas tecnologias, pois, acredita que um bom desenvolvedor não deve ser rotulado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://github.com/dhyegofernando&#34;&gt;@dhyegofernando&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meetup - React Native First Impressions</title>
      <link>http://devmt.com.br/post/meetup-react-native/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://devmt.com.br/post/meetup-react-native/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;react-native-first-impressions:e3a775d2f9204cea67bb50feec7de274&#34;&gt;React Native - First Impressions&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;React Native possibilita aos desenvolvedores a construção de aplicativos de alto nível para plataformas nativas usando ferramentas já conhecidas para desenvolvedores com experência em Javascript e React.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;React Native foca na eficiência do desenvolvedor entre as diferentes plataformas suportadas, aplicando o famoso &amp;lsquo;Learn once, write anywhere&amp;rsquo;. O Facebook usa React Native em diversos aplicativos em produção e vai continuar investindo nesta tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste meetup será feita uma introdução ao React Native, o mais novo framework para desenvolvimento de aplicações mobile usando tecnologias web. Funcionamento, tooling, comunidade e comparação com Ionic Framework.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;alvaro-viebrantz:e3a775d2f9204cea67bb50feec7de274&#34;&gt;Alvaro Viebrantz&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvedor web, focado no backend mas entusiasta de tecnologias de frontend.  Apaixonado por desenvolvimento de aplicativos mobiles usando tanto tecnologias hibridas e nativas. Language Agnostic&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://github.com/alvarowolfx&#34;&gt;@alvarowolfx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;slides-e-demo:e3a775d2f9204cea67bb50feec7de274&#34;&gt;Slides e Demo&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Slides: &lt;a href=&#34;http://www.slideshare.net/alvarowolfx/react-native-first-impression&#34;&gt;link para os slides&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Demo: &lt;a href=&#34;https://github.com/alvarowolfx/react-native-shakeit-demo&#34;&gt;link para o demo no github&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>